三不館 逢星期一 20:00 直播

三不館 逢星期一 20:00 直播

05/10/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《Now有線港台攬住死，中美鬥騰訊才是關鍵》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

尼克遜巡區 (香港) vs 絡惠寧巡區

英女皇巡愛民邨

Stand With Thailand - 19/10/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《Stand With Thailand》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

港大變黨大 千人計劃白手套
- 26/10/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《港大變黨大 千人計劃白手套》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

02/11/20 「三不館」

城寨 Singjai
264K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

劉細良

泛民總辭 浸浸開路先鋒 圍堵中共
- 09/11/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《泛民總辭 浸浸開路先鋒 圍堵中共》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

許氏抄家案 香港成第三世界金融中心
- 07/12/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
266K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《許氏抄家案 香港成第三世界金融中心》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

建制爭權，
變種病毒大爆發，
武肺揭中共監控產業化
- 21/12/20 「三不館」長版本
Dec 21, 2020

城寨 Singjai
267K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《建制爭權，變種病毒大爆發，武肺揭中共監控產業化》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

為消滅特朗普 科技巨企不惜犧牲自由
- 11/01/21 「三不館」長版本

城寨 Singjai
272K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《為消滅特朗普 科技巨企不惜犧牲自由》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

Up next

1:45:01
NOW PLAYING

拜登政權．
全球化利益集團．
華盛頓沼澤 大陸學者劣質化
- 18/01/21 「三不館」長版本

城寨 Singjai
272K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《拜登政權．全球化利益集團．華盛頓沼澤 大陸學者劣質化》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon